為環保大家可以去到幾盡？

我試過痾完屎即刻用手指撩，再即刻用水洗，廁紙慳咗好𨶙多

而家諗住早啲死，最環保

屌麻友唔用套

咪jer la

Rip Ching

食kfc時送自己手套俾人

識諗
不過都要死得環保啲
好似游出海再浸死咁樣
到時唔使搵架黑箱車黎接你走
啲車好多廢氣㗎

愛滋

食返自己D屎

勸麻友從良

食KFC用手喂比囡囡食，喂完洗手，轉頭囡囡走咗人

G

🤭

屌你痴撚線
攞條命較飛

屙屎儲滿先沖廁

中出